有無90-93既巴絲入黎吹兩句呀？

屌，肚餓

Lm

LM
瞓

早抖職巴

我都係 但瞓喇
聽日開始跑番
星期1 3 6 gym
2 6 跑
四 日 練箭

加油

新人留名

扮新人

肚餓

食!

also要減磅

食！

生巴佢會比腸仔你食！

9幾？

91

留名

玩野

肥

大隻仔

今日岩岩先開始 食左先

訓

我都係飲返我媽煲既湯就算

早抖啦肥妹

心情，沒有下限

又是一個難眠之夜

你今次成功1001喇

等左好耐

lm

你又叫佢肥妹

行山呢

河絲
好眼瞓

9幾？？？

你竟然想同佢一齊瞞騙大眾

仲有5日咋！頂住啊

早

早晨

你理得我總之係90-93喇

5日....

一條早呀

分身同正身一同出現

冇，諗住篤穿你塊西洋鏡咋嘛

都係40個鐘姐

仲係好唔舒服

唔知係咪食錯，我由星期六柯到今日

又冇咩謂口

唔好再講喇

再去睇醫生喇 拎多兩日sl

2400分鐘

早 今朝旺角區出埋封路依招 ...

痴線

我星期日有痾

係時候用下啲假
到十二月先有假放

唔得會扣人工

但我冇食雞翼

我個個月有一日例假放平日

食完減 減完食

阻到香港人返工，佢地是咪玩緊命

下次BBQ先啦
唔駛咁猴擒

召喚車巴

大家早

不要説了

正身早晨
大家都好早

你估下我係邊個

肥妹仔表示都一周五天運動減肥中

cls

正呀

鄭中基話齋Fat burn fat

早
番到公司又要diu9 HKT

香港地阻人返工仲唔

會唔會係你太遲

年尾先放假+1

都是一條貓，不用分那麼細

下禮拜放星期三

小羊

我就嚟遲到喇

屌一條八婆今日又Sick Leave

另一個一定又好多野嘈

你下場個陣食錯野啦一定

你地放假去邊？

串緊我呀

串埋我

屌 我地唔好輸比成。我地每日跑林村河

我分啲肉俾你

可能係

你又sick啦

邊有串 我好認真做運動減嘅
一齊呀

會唔會有狗
啲frd成日叫我跑海濱長廊
但好淆

我只是個肥毒

等等先，你講緊既狗係咩狗先

我返左公司啦屌

你覺得係咩狗？

嘩嘩嘩

Real dog 我有啲驚狗

狗就周街都有架啦

今天的我，心情沒有下限

法官大人

收皮

綠色個d

Green And blue object

一時時啦，通常d狗唔理你

@迪巴

我都知 但驚話果陣就係好驚
我覺得佢地好cute嘅其實

隨時又會爆炸

我驚狗但鍾意狗>貓

same

你2個

帶你地跑
帶你地跑埋梅樹坑

利伸：夜晚既梅樹坑我都唔敢入，好撚恐怖

Microsoft做乜野要我入verify code

咁white object呢

早晨
又無喎

自己住一定養一隻克服佢
其實我細個連貓都驚係養左之後先唔識

貓都驚

我廢j好細膽

我好撚驚飛蛾，我覺得好核突

咁我唔去恐怖仲叫人去

冇

一齊去玩狗

好事

呢啲飛嘅反而又唔係好驚
但我唔驚曱甴囉 唔好爬/飛黎我度就得

屌，早兩日先講完自己EQ高而家就有情緒

飛蟻先煩，飛入屋仲要蛀埋你地板

唔會帶你地入去啦，個到朝早都陰森，
夜晚直情連燈都冇，個入口黑到黑洞咁。個次我即刻轉頭走有種好寒既感覺。
另外個到以前好猛鬼，有間鬼屋，入過去。夏天都覺寒

用木地板，有錢人

咁落雨果陣要閂實門窗 煩到爆呀啲大水蟻

我知你講邊個位了
打 死 都 唔 去

我屋企又冇咁既問題wo 次次飛入黎都比我捉到

你估我想？當年係原裝交樓標準

朝早我就會跑入去，夜晚不了。

貓

台灣 好似係

月爸早
一返到office已經忙完一輪

即刻買機票先

11 月初去旅行，到而家機票都未買

我年尾去 但都未買機票

11月頭完約要轉台，依家都未搞

快d搵街霸搞

甲由唔得
我一世既恐懼

11 月中到期諗住出 iPhone，有個 Sales Mark 得我好實。

簽 2 年 iPhone 11 Pro 細機，機價 $899、月費 $6XX

早呀貓
我一返到公司就開始唔舒服
唔知係咪返工症候群

我想出年年頭去
但未諗到去邊

好撚貴

我都係快閃東京 3 日 2 夜睇展覽

你係肥毒
我係癡肥勁毒

放心 meet到75%已經偷笑

我係咁柯

年頭緊係去日本睇雪

佢太大粒 應該唔會知道

食正路丸

咁我係咩

我有諗獨自大阪好唔好

買左再上台好過

飛田新地食吓日本菜

鎖羅盆呢

帶埋我

燒G翼大賽主持人

無呀

比個抱抱黎

肥撚到一個點

我根本做唔到

頭痛到爆

早啊

訓醒就新po留名

我有
但我應該唔係燒野食既問題

oh巴～～～～

應該係酒既問題

唔夠訓？

依家先發現火柴巴同柴絲係兩個人

啊柴原來絲黎

邊到有得試玩射箭？

利申：未玩過

毒絲早

無事呀嗎 頂唔順就去睇醫生喇
我今朝都完全唔想起身返工

你睇下，就出糧啦，係曙光啊。你就有動力做落去

去日本

我係香烤冰塊

下次改滴汗熱巴

冇事嗎?
有冇藥食?

諗住下年5月獨自大阪

之後6月呢到再一齊台灣

放完假 又要努力做野

返鄉下成班人一齊返開心D
但我班FD係諗住下年年尾先一齊北海道

唔知呀
收工都係唔舒服先去睇

我plan緊出年去邊好

我要同生既同房
要食腸

我出年應該唔去
一係一個去台灣

一人一間房

出完糧=冇出過

一返去就已經好忙

仲有18日先出糧

Good morning

年尾去可以滑雪
利申唔識滑雪

無咁忙就休息下先喇

貴好多
一齊租爆d太空倉

仲有咁耐
我應該下禮拜出

綠絲早

我唔識停
溜冰滑雪都差唔多，係唔識停低

我都係
個心仲係日本 做野好慢

有幾間

早
我啱啱仲諗你有冇遲到

下年諗緊返返去法國個邊行幾個城市

我7號出

我9日

我帶路
台灣我熟

係的士中..接近遲到 倒數10分鐘

我岩岩都以為係

睇清楚先知係射箭

用返去呢個字眼

貓絲早

鄉下黎

我好想滑呀
咁大個人都未見過雪

我呢我呢

祝你好運

其實london加Manchester先係
俾女朋友話我唔使google都識行咁

其實好撚攰
仆街後又要除板企起起，再上返板。
出界又有落穴d雪埋左成個人都得

好掛住饒河夜市

帶你食台灣香腸

胡椒餅

同埋個排骨湯

簡唔落手，好似間間都好垃圾

真鄉下

有無好介紹？而家用緊 1010，有 4 個號碼。

機價899
差唔多啦

日本買福袋

去左一轉就會開始有印象
同埋個時瘋狂做功課有資料向手容易記得

溜冰我都唔識

holiday mood

Oh絲

我識d隱世在地人食市 好撚好食

仲有半個月

Not feeling well

No medicine ah :( five lessons to go

返到去未 有冇遲到

上年去土耳其有見過雪 好靚不過好凍

好想食鹽水雞

唔好用csl 好垃圾

去過北海道睇落雪咋

歐洲個d真係，我窮

手機台間唔時會有的post

我屋苑只收到 3 同 CSL，HKBN 數碼通都無份

法國有咩行，成日聽人講治安其實好差

歐洲個邊你真係唔好望佢落好過

唔好用3，送都唔好撚用。佢比返錢我要我用佢，都要諗一諗

csl 我用緊，我覺得還可以。
smartone個行銷手法太仆街，都唔會用。
所以我得返CSL

事實黎，好多搶劫。
地鐵有尿味。
我fd去完講

92年小豬報到

有無遲

你好啊

巴黎實要去啦
舊年我就冇俾人偷野
南法有d地方都好好行下,有陽光與海灘
打卡有普魯旺斯個個個薰衣草
聖米歇爾山我舊年未去,出年一定會去行(如果成行的話)
北邊我有fd叫我去dunkirk行個個沙灘,好大下

Yeahhh 無遲

我咪中咗伏

冇事返黎
去CDG個到唔使跳閘就咁過

之前覺得3垃圾 點知csl仲衰

4個號碼咁多

唔好心急d燈就會生性

Bring me

1 個正號碼
1 個副號碼
2 部公司機

巴黎個feel真係好正 但佢條metro真係好舊

佢出左個plan 幾舊水有 4個no. 無限上網
但好似要有公司地址定點先開得

必理痛都冇?

咁咪要袋幾部電話返工

其實德國無一定要去，去完一次便愛上

3 部，有 1 部長擺公司，Office Hour 先用

我都係
CSL我真係用得幾好

出年年尾

CSL 觀塘至黃大仙啲位成日收得好差
HKBN全港都收得好差

你好呀

趕到咁勁

1號線新d
但其他真係舊到一個點
同london underground比可能仲舊

個人覺得點都要去英/德/西 睇一次波

竟然有人覺得csl差過3

3真係本世紀既垃圾台黎

講起德國
你個名

的士佬叻仔

你係邊個

我又真係好少話收得唔好喎
再講會唔會比人話我打手

仲有演唱會個d
首先要買到飛先

入鬼屋

好想去德國同瑞士

所以又愛又恨

係英國坐地鐵迷路 好彩有朋友

無啦 我無咩食 雞啦

你係咪係CSL兼職

我都窮，所以呢幾年只去東南亞
一係返大陸

我係改左名既毒絲啊

我識但唔叻 諗住出左考試時間表 自己單拖去北海道滑雪

重建左啦
但重建完，而家經過都覺得好陰森。

魚生飯呢?

用咩好 csl就完 ...月費$555

瑞士d景正到

你咁貴既

行名勝 係開心既

係咪無限數據？一個月用緊 26 - 28 GB 數據，唔係無限我會死

我都覺得CSL好用

歡迎

日本！！！

運動型真係運動型

我csl 月貴248 無限上網wo

我347無限

我淨係去過London ~>Paris ~>Marseille ~>London~>HK
之後 一直無長假 無人一齊

Metro 好貴 贊成跳閘

大家都去過歐洲 我鄉下仔未去過

Schweini

溜冰滑雪潛水都識

我淨識打橫塊板剎停。
仲要唔係次次得

好想去

大陸未返過
呢一世都冇諗住返
我朋友由中一叫我整回鄉証整到今時今日
我都係冇整

條route.........

呢啲價錢一係用緊 Android 機，一係自己買 iPhone 上台。

我都未去過

佢啲符係咪俾人拆晒

練跳閘好地方

但d野好貴

hmm..... 之前跟公司去過兩次，
自己去就越南、台灣同大陸

差唔多所以先要練

唔識溜冰

我諗住去埋個西藏就封殺大陸，
來緊要比心機搵錢，去D大陸以外既地方……

我係廢的

睇下有冇平機票加買牀位同搭旅遊巴應該唔使好貴

原本想轉台 但最後都係揀返csl

我連機...不過簽2年 就完啦

唔係囉

出機都係 $347 呢個價？

你叫廢咁我叫咩

你會去既

又冇留意wo 星期六同你行下？朝早

倒數lunch time

西藏可以一齊 4個女仔包車

我都未

未必啊
一黎貴，二黎好似唔太岩我。
要我揀，我諗只會想去荷蘭同德國。

西藏都想去，但我班fd成日話危險。
我想搭火車睇大草原啊！！！！

我包iphone好似4百幾一個月

唔駛啦～

求介紹

咁我行去影相比你睇

我跟我媽D同事去，佢好似plan晒行程，就睇時間夾唔夾到

大草原去蒙古啦，應該仲正？
之前我plan左個蒙古國trip，但最後冇去到，不過就咁睇，又係正野
香港仲有直航機到

我去旅行鐘意睇大自然風景
大草原

要儲下錢先

Smartone回贈之麻我好似係join最貴個個plan黎，每個月回贈2百幾，所以400幾一個月

古跡同風景！！！

我連踩單車都唔識

我啱啱先食完早餐

搵人教你口廿

咁晏先食

西藏我都想去之前我fd夾唔到時間搞到去唔成

好鐘意睇個d。
香港個d我都覺好正

預繳咪即係你預先畀咗錢……咪一樣

古跡撚HERE
最好係關於神話傳說既

黑椒腸 正

最好係關於神話傳說既
有D乜例子？

金字塔

巨柱

Oxford Coventry熟少少

咁晏先食完你忙過我

無去過北海道

我都想去但冇假

好多地方我都想去

我冇話我個plan平喎

Iphone plan一定係呢啲價架啦

係，類似呢啲關於超自然既
或者例如希臘啲神殿，日本青木原樹海
墨西哥瑪雅金字塔，復活島
呢啲呢啲都好想親眼望一次

Manchester好易行個時去Exchange, 未去過行行下就識行

用緊3
好過CSL

德國 我都想去

應該未來幾年可以行哂成個日本。
唔知點解九州真係好少去。

因為其他地方都係住
所以都係得Piccadilly garden個一帶先係旺區

我公司個電話係用3..... 上幾下網就爆左plan

+1
古跡+風景無得輸

你要問下車巴
成個日本佢都去晒咁濟

揸車自駕定搭 JR？

名古屋 北海道一定要去！
好多靚女！由其係北海道。
因為佢地原住民蝦夷族 係當年日俄戰爭時，mix左俄羅斯。所以個到d女女好靚，加上天氣凍，所以佢地個到d人好白 又 蝦夷族人原本都靚，所以

可惜我身邊啲朋友麻麻地
個次去名古屋城都係快睇

我想去working holiday...但要去親戚度住

真係做野又唔同去玩，所以我都好難決擇

我都係
唔知點解會側埋一面

平衡唔好囉因為

嗱 報名一齊去啦

名古屋 好少大陸人 高山溫泉又平又正 服務又好 野食又好

米糕 肉圓 白糖粿 虱目魚湯
鹽酥雞一定嗌豬血糕
我好餓

係
飛驒牛超好食

我都想！！！！！！！

屌,好想食呀

同埋要keep住踩住

我捉住手仔教你

咸濕!

個飛驒牛壽司 1000日蚊洋
但入口即溶 好撚好食 返唔到轉頭
金澤個壽司同拖羅好食。平時我覺得吞食魚入唔到口，酸酸地。但佢個舊冇，正到痴線。

我鐘意睇景

我同你玩！

我驚

組團台灣睇風景！

3月我去 有無人join 我去跑全馬

賤格

我愛茨城縣長野縣青森縣
前兩者 0大陸人

運動健將
要組團，多人先敢去

依家好飽

我有個list 有好多地方想去 但冇假又冇錢

東北三X
我都想去。
班fd講到好兇狠，但又唔請假又話冇公又盛

上陽明山睇日出

你係度組團喇

你晏就都唔使食

之前勉強踩到直線

好有興趣
但唔知有冇假

長白山？？？

啊里山啦。但唔係日日有，個次我勁好彩睇到。
同埋有鹿肉食，又係好撚好食，食完返唔到轉頭，但好似唔係個個都頂到陣味。好難形容佢個種鹿肉味，但好好食

真係可以skip

搞左個台北溫泉團先
我真心架

我想跑

夾到時間我會join㗎

要睇一間舖嘅食材o唔ok
由小肌開始

你照去隔離一齊跑

元旦呢？
我有上山頂睇跨年日岀既習慣
唔知台灣有咩山

有間大地酒店，好正
但貴，你可以睇下

賽道有人check架

我想試下單拖去台灣潛水

我負責打氣

咁撚多GB
公司無wifi咩

有，不過無用。

係屋企都唔用 Wi-Fi

samesame
跟公司去名古屋，但冇去名古屋城，成個傻仔咁 orz

聖誕一個去台北

之前見到公聯會旅行團去西藏8日6000蚊

都二千幾三千喎一晚

公司有我都用唔撚到要back office先有，一出左floor就冇

8日好趕頭趕命，想去10日以上

賽道隔離跑呢?

如果封左唔比跑咁點

唔知喎
我係諗起求婚大作戰第一集山P係隔離一齊跑喳

有冇人知點甩P牌……
好似掛左好耐

我依家有2條貓

過左半年定一年就甩得

機票幾錢 岩岩一個人去完

31/7 註冊……
好啦，慢慢等

好似改左制度

新會然留名

過左612打後既所有p牌唔會甩p

講起都覺得自己on 99
六月買機票，好似2100左右，25/12飛，29/12 三四點返到香港
跟著我個fd買eason演唱會飛，買左29/12，
我又淆底驚飛機delay，
結果比左500改機票，朝早返香港，
仲貴過之後買機票（改票個陣睇，好似2300都有交易）

咁hi hi

防止d p牌仔帶風向麻

好貴

今年元旦我係台北
台北有陽明山同象山

佢地叫咩名

其實我好乖，只係去D飲飲食食po度吹下水，
跟著去下財經度睇下野咋，
做乜要咁對我……

係，on 99左……
惟有去度搵fd帶我去玩，行程唔洗煩，又可以痴飲痴食下

大家年尾都出晒國

一視同仁麻 無辦法

我29號落機嫁 會唔會delay就另一回事

希望你地唔會歧視我

幫佢改名 叫胖胖

你又去喇

我29先去

咁其實2600又唔算好貴 聖誕wo

其實又唔係真係好貴，係自己on 99姐
改機票都只係早幾個鐘，咁就要比多500

我岩岩就係住象山捷運站 去飲酒好方便

唔好引誘我

公司咩都無

Hi月巴幾時飲野

我都係啊

有冇搞錯呀
咩保健室都冇架咩
而家仲有冇痛呀?
LUNCH去7仔買啦

有機會既

好明顯得呢啲old seafood無理過

我沒有假

唔知做乜，覺得好似大家對P牌仔有種低一級既感覺

用錢買假

呢D時勢

去邊呀？

呀里山 睇唔到 好大霧 佢個條山路嚇死人

我冇錢出國 年頭出左

我其實一早就想註冊，但發現只能用學校e mail，
而我grad左幾年，又7碌碌咁唔記得左個login pw，結果一路都冇註冊度……
跟著7月先唔知點樣開左個ac……
好啦，我認我係7 d既

笑左 名古屋個個係女子賽

我行完，都幾正。
我好似有影相

我都係wo 咁岩

你地上次有講過

好7

唔係月底？

對唔住，我笑左

hi

荷蘭是咪可合法隊草

騎馬

唔係

我叫河去冇問題呀
又唔係我去

約踩單車

我唔食煙的

但係合法，仲有種草都合法

好正，但唔敢冇人拉住騎，
一路隻馬跑，我又捉唔實低繩，成個人墮馬……

我通常買返酒店飲

hi hi

去喇去旅行喇

東北睇景一流
但好近福島

識騎先算啦。
騎馬好難
唔係屎忽坐上去嫁好撚黑

台北咋

仲有白川鄉

去喇

黎緊星期六la就

去旅行
去到盡

所以唔敢自己一個騎
之前跟大學去蘭州交流，都係要當地人響前面拉住先敢騎
但見有d同學唔洗拉住，慢慢行，好爽

我有去啊，不過落雨

我唔得閒
BTW我係咪識得你架?

夠啦你班魔鬼

銀山溫泉都好想去

以前同你耐唔耐就太子飲

研究下先等我

柴絲

你係橙?

食飽飽，去上環和興買臘腸散個步先

好想去棉花堡

咁快食飽?

去左
但d雪溶哂

巴打做咩要有咁多電話？
每日咪要講好多野？

到時隻馬會操到好fit

Expedia

去跨年旅行

我去果日落雨 凍到痴線

十一點九有D肚餓，所以買左個外賣返公司食 ，食左一個鐘有多

過份呀你地

我都係

好似個個都唔識踩咁嘅

姐冇得出

好mean

我地留係香港算啦

組團教單車
乜鳩都組團了

有冇咁易估到

我有諗統分同熊子架
不過最大可能都係你
好耐無見啦

WhatsApp 多，要唔同號碼。

咁慘
落雨咪影唔到相？

我識

冇咩成到團好似

例如：沾面

講起我又想食

你係咪仲未有女朋友

橙!!!!!!!!!!好耐冇見

我無得出

就即興今晚口廿

屌，好mean

女朋友？咩黎架？食得架？

即興通常難

呢位巴打一黎就攻擊

我睇到笑左。直接攻擊
月巴用生命值硬接

我ok架

咁等我返嚟拎手信比你喇

我地做啦啦隊

銀山係邊
我陣係識下呂

手信留名

肥妹？

有照影

等你

係

一個人的跨年

佢睇得好開既 好似係

你mon post架咁都知

銀山溫泉位於山形縣，搭乘JR到大石田站，轉乘巴士40分鐘後就能到達。或從國道13號一路開往尾花澤市，輕鬆造訪日本古老溫泉街，踏入靄靄白雪覆蓋的童話世界！

笑左

冇呀 不過追左幾頁 估到咁

我沒有傷心
我沒有不開心

等我 仲有幾個月

組團

搵fd陪

I need it as well

今天有情緒，先深潛

個到睇相真係超靚

唔好做傻事，落雪浸溫泉好似好正咁，其實係件on9事

但好有feel喎 不過未試過

點解？

個身暖，但個頭好撚凍，頭髮結冰咁。
倒立浸暖個頭，就頭龜膝頭凍

出去同上水個下都好撚凍，要好有勇氣先可以出入一開門d寒風吹入黎，上水又吹走你身上d水

車神保重

好正wor

試過？

試過露天-2/-3度冇落雪咁浸
正架喎係

明明會凍親個頭

上水個下咪凍到仆街囉？

個肚好唔舒服

Mean 到爆 我個人blacklist 佢

可唔可以快D到六點收工

收6半

我好傷心呀6c

冰火體驗
正呀

佢仲mean過我

食錯野？

你試過就唔會咁講

唔會，其實浸到個人好暖

個個都肚柯
係咪香港d水出事

買藥食啦陰公豬

每日都想快啲收工

我試過呀
上半身食西北風好爽

m黎

唔知，一起身就咁

好眼睏，好想訓教

前提係唔OT

啱啱買左正露丸食

一到六點，打卡走人，唔同你OT

食粒藥啦

啱啱食左正露丸
個肚係咁搞唔知做咩

你地仲咩今日係咁進擊月巴

又唔算既

唔好玩命呀巴打

夠鐘閃人是常識吧

我有時都會咁
可能腸胃唔好 唔知關唔關事

飲下暖水

想快d收工

我星期四屙到星期六
好彩出嚟無事

不要再說了

我浸完 跳落雪 再浸 好好玩🤟🏻

係wor !唔可以咁衰

餓死
依家先食晏

放假都好忙好多野做

玖巴

月巴

我都係 霞姨派飯未？

唔好指意霞姨喇
影都唔見

試過-30度浸 一上水即結冰

傻的嗎
個滋味應該一試難忘

再試身亡

諗起都覺得凍

好餓呀

仲未放LUNCH?

食啦食啦

點解你地個個可以兩邊走咁痴線

我內心等緊放工

傷口曬鹽 陰功豬

我長期向呢到多

因為你唔識一心三用。
你咁樣，點學d渣男出軌

一樣鞭佢一野

影分身

痴線，我讀ADA已經想死

左肥爸之術

我都想收

明明我係依邊多啲

係咪冷清左好多

I am watching you

今晚打機要進隻白金大便獸出嚟

有啲冷清 所以我決定潛一陣水先

我都係呀bb

仲捉唔到你溝女

號角bb

盲咗

放閃可恥！

戴返副超先喇

點戴 仲衰過popo放彈
亂咁放閃

盲左加一

唔完美 可接受 有改善空間

睇唔到野

都係潛水算

燒嘢食燒到副眼鏡都爛埋
原來有原因

返嚟呀

原來係你

原來就係你
成日望絲打

冇錯
所以小弟都係潛水了，影衰佢地

我都有望

吹咩

你都沒野俾我吹

貓絲忙完未呀

你又知

我同你互望

每次我望真你
高汁巴絲聚會 我係異類 本毒L格格不入

有緣再見

我覺得OK呀
呢到都接近30頁

食完LUNCH就忙左好多

我就grad，但冇理由唔讀埋degree架，
但再讀，我真係唔多想……

唔讀既話工作上係咪差好多?

做一份assignment做我兩日 好難頂
以前成班人集體做assignment好開心
依家一個人做哂 好攰
覺得自己真係好多嘢唔識
遲d mid term唔G點算

點會唔知

仲有半個鐘咋

又係on 99時間
我本身已經有個degree，
但轉行做左D同accounting有少少關係既野，但係細公司，
於是想買個保障比自己，走左去讀accounting ADA，
因為怕自己handle唔來，結果依加就晒左幾年時間……
出年先上degree

頂住啊

工作，如果我想升職加人工，咁真係讀左會好好多
但其實都幾大workload

鳩沖返屋企打機之後訓教

好似識分身咁

上星期先mid完term，
跟著好快又要exam

整返副眼鏡未？

我過多個星期就mid term
我覺得我死梗

比心機加油，唔得的話又要再比學費了

整唔返lu
扔左 戴住副spare
呢副好似sporty dd
sporty同毒L係咪好唔夾

係,但有時冇得簡
鬼叫你做個行咩

應該唔會肥 不過唔會考得好je

唔出得街架

我月底

小豬

冬天好凍

車巴 你咩事呀

左手連登 右手TG

過到mean就得

你搞咩唔見人

below mean是常識吧

所以我死都會讀埋個degree先

我其實只求pass，然後grad到就得了

我係咪要再 翠絲 hi hi hi咁

me2 pass就謝天謝地

就收工

然而間學校又好似同我作對咁，
加加埋埋re take左四次有多（所有科加晒）

LUNCH都唔得?
你地食咩呀?

未睇過comment唔到
睇到野就得啦

度數差dd 還好 未去到睇唔到嘢
不過都要買個副

gum 橙
利申 degree冇肥過 但超多Dog

上份工workload太大，所以成日走堂又加冇心向學

我連post都睇唔切

快D去買啦

追唔到
同埋果邊都唔撚係後備黎，做埋正選場

有時都唔知睇邊度

彈出又彈入兩邊其實都追唔切

兩邊都睇

都唔知點解會咁

搵緊fd幫下眼

又準備放工，去個toilet執下野就行得

我仲係map唔哂d名 所以都係度傾

正 我仲等緊

所以我唔鍾意gp

河絲hi
除非係個gp所有人加哂title

好快到你

又飛奔去上堂

頂住呀

火柴絲?

我仲要過海啊

我之前都要 不過個diploma已經讀完

有冇諗住再讀上去？

HKU？

咁好 我岩岩開始咋

No

邊度

都有諗過 但放棄咗

點解咁易爛嘅

收工喇

諗起都覺得辛苦 你仲要讀master

仲有七分鐘

掉低我

因為d巴絲放閃 燦到副眼鏡爆左

我依家覺得degree d嘢其實唔係咁難

完全追唔切

同意，我依加覺得我以前degree d野都唔難

忙到收工陰公豬

挨埋佢呀

但果陣炒哂粉

邊個

唔係同事叫我走我都唔知收得工

太多 數唔哂
毒毒望住你哋班型巴靚絲吹水

勤工獎

果陣好成績過依加，明明依加係ADA

唔好BYE呀,河
最多下次HH我同你飲通頂啦

我覺得依家用幾日先開始消化到一堂嘅嘢

仲有半個鐘
次次臨收工先開始忙
點解我呀頭要分佢D野比我做

睇住張學費單，頂硬上啦！

好想唱通K 唔飲去唱K 得唔得

六點鐘，又收工

睇到張bill 想死
貴到冇朋友

我飲水ok？

我都係毒毒嚟

又冇錢嘅

ok

飲通頂 = 飲水飲通頂

能者多勞呀
但啲腦細好中意等人就收工先叫人做野

真毒here

多勞唔多得就死呢

仲有吹水既

最鍾意吹水識多d人

叫腦細加人工！

可摸耳飲果汁飲通頂

俾d信心自己，你得嘅

無錯 肥佬無難度

你摸住自己耳仔飲係OK架

咁你俾多次學費啦

今年真係難講啦呢樣野

我老細知唔知我既存在都係一個問題

或者臨收工叫開會

咁會手斷喎摸通頂

唔知就叫佢唔好推自己啲野落嚟比你做喇

我會成日比佢捉住講無聊野 仲要未必係公事

得閒打俾你咪得

方便啲掛其實都預左
呢到keep住靠兩邊走既人士吸新人囉

我好似又多左野做咁

我有兩個阿頭
本身樣野係阿頭A跟開
個總經理叫佢比阿頭B做
等A可以抽個身跟其他野
阿頭B就再交比我跟
等佢抽個身又跟其他野

搵人接力

唔洗凌晨打嚟㗎

做乜當初唔直接由a交俾你？

個經理叫佢交比B嘛
B再交比我A又冇所謂
有人幫到佢跟就得

佢地猜波猜得唔錯 但結果你接咗個波

唔係掛

公事我都會當係無聊野

你話做A啲野已經好忙做唔到B啲野得唔得

夠鐘起身柯尿喇

依個真

我較震機 唔會震得醒

仆街 成日抄人牌

但我半夜先得閒點算

有經驗

b個樣野咪a比佢做既野囉

考慮下

明巴不是其中一個

我係薯仔

新年個時去過饒河
多人到剩係食左個牛肉飯就算

卤肉

same here

返到屋企hea一下就做pt job，
跟著落街做運動

B 唔准你咁話自己

嗶一聲之後留低你嘅口訊
我第二朝聽返

嘩 你哋兩個 閃死人喇

放過我喇

好想掃夜市

可能從來只有我單戀

紅字係咩玩法？

係唔係講緊出年既事

係呢到認到名

我真毒誠實人

霍絲

又得

講定先

毒毒 both

我是皮蛋

屌 個post好閃呀

係我心入面唔係咪得囉

皮蛋

霍絲一早不存錢

我睇住佢抄

咁就係佢隻耳爛

我去完個廁所 你就爆左副眼鏡 即係有啲野我冇睇到

我都覺
毒絲表示唔敢搭嗲

不存錢
咁存唔存在？

錢也不存

好閃

+1呀

還有我

+2

我地圍爐

一齊

轉美金

肉巴

咳到出汗

hi小豬 nice to meet you

加1 所以成世都識唔到女

睇食飯
自己帶飯

我無錢存

冇錢何來轉

屋企無飯帶咪gg？

戴超都冇用

好悲慘既故事

咁點算？

圍爐

我都唔知

真。滴汗熱巴

你走啦
你同大波man講電話啦

係咩

我盲左 所以都睇唔到

我ok wo
毒撚愛 mon post

屌

邪教mode
詛咒佢地

係咪唯有都做放閃個個？

滅火

我等留言咋嘛

傳火

好方法喎

佢極爽快

你要學識say no先得架嘛

收工 去打羽毛球 好正

要扭擰下先？

d tvb 膠膠係到做緊咩？

我真係唔識呢樣野

好耐無打過毛毛波

又組團

要幾多個list?

毛毛波！

呢個要成雙成對先玩到

單打會打死人

學連狗

依家個list有啲咩

體育 羽毛球場幅牆係可以彈返個羽毛波返黎

沾麵
接放工
羽毛球
邊爐
單車

好耐冇打過

聲已失

單車

爽快先好
你霸氣到搶我手機

1月去台中
台北無快運 太貴

黑超都爆埋

好多野都啱正

成個眼球燒哂

今晚太閃
潛水先

明明你比我嘅 邊有搶

但台中冇乜野好玩 不過消費再低啲

遲下後備果邊要搞聚list

會唔會太閃

拎出黎俾你搶

續完kkbox就壞耳機，屌

台北我今年初3至6去
勁貴
因為初7要番工
好後悔

上年台中就9月去 淡季

食野同行街囉

台北西門町方便好多，但機票無咁平

下次搶多次del咗個no.

新年去台北唔抵
我都有睇過但太貴冇去到

食野係 街好似都冇乜好行

曬命
而家係人地抄我牌啊

去台灣都係志在食啫

買

想批發一打十幾蚊既用黎即棄

你有無想買邊隻？
我可能有得平

都係睇風景正

食一定係去台中台南
台北食地道野又冇咁平，入餐廳果啲又冇特別到香港食唔到

有冇推薦？五百上下，防水

竟然仲未慣 我盲左好耐

越講越想食

agger

我聽日返去幫你望望
你要無線架啦？

羽毛球 單車

翠絲
勁忙呀
又要溫考試
又要搞文件
早排又病左一段時間

幫你唔到巴打

我帶隊

有線冇線都得既，條線唔好太化學

有線平好多
兩樣我都望下影張相比你

藍芽耳機係咪冇有線耳機咁好？

等你組團

火柴巴

你追求音質一定係
但講緊啲玩音響既人追求個種級數
你普通用就分別唔大

我年尾去
表演

去表演？

嘉義管樂節

6月，去7日6夜，我想宜蘭住兩日，台北住4日，有無得諗？

咁要儲下假先

台北：西門町
台中：馮甲夜市，

我上次新年去十分 落大雨又勁多人
去到睡芳之後放棄左 改坐的士上九份行下食下芋圓同d乜乜燒好過

I seldom have emotions yet I’m in deep sorrow today

That’s sweet I haven’t spoken a word after today’s dawn

台北多夜市好多

勁野

What happened ah?

我通常到瑞芳就轉的士快好多 又唔貴

差幾多日？

唔勁架去玩下架咋報名就得

十分都有的士?

聽日返office計下先 應該都夠嘅

一定有架

有呀 瑞芳搭到去

好耐無見啦 玖巴
下次出來嗎？

Message me on tg if you wanna share
I just home and feel like crying

肉巴 long time no see

下，唔係得的士咩
不過個日落大雨 去十分又無野食 燈又無得放
九份好過

台北，好似馮甲同另一個ok
忠孝勁伏 中間格住條馬路

火車

有火車 不過落雨就真係唔洗去

有 想去宜蘭好耐

生活很忙
話時話bbq 大賽玩成點？

入嚟say個hi

九份 十分 已經商業化哂，冇去既價值

去過一次已經唔駛再去既地方

N年前，我仲讀緊書時去，個陣就靚

我是男的，你可以走了

就到1001

唔好唔要我 我會乖

香港人仲多過台灣人呀果到

好啦，但我地準備開新 post 你記得入黎

你做咩唔黎？
你應該黎